一早講左蟲泰係鬼啦 班白痴又唔信

蟲泰冇講錯呀 你地係白痴，夾埋何君堯做場龍鳳都有人信